{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027944?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 퀸즈(Queens) 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは13:00です。 予約のお知らせによると、基準人数は2名であり、超過すると追加料金が発生することがあります。 特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊が可能な予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 お客様のチェックアウト後は、追加料金がかかる場合があります。 予約特典としてはネットフレックスが完備されており、全客室にホテル式アメニティと朝食の提供があります。 火曜日から金曜日まで朝食が運営されており、全客室でPC連動が可能で、洗濯提供サービスと洗濯室、ヘアアイロンが利用可能です。 地下1、2階には25台の駐車施設が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "超過人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "超過人数がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊客室の場合、入室人数はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊が可能な予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルされた場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後に追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはネットフレックスが完備されており、全客室にホテル式アメニティと朝食の提供があります。"
        },
        {
            "question": "何曜日に朝食が運営されていますか？",
            "answer": "火曜日から金曜日まで朝食が運営されています。"
        },
        {
            "question": "PC連動が可能なのは全客室ですか？",
            "answer": "全客室でPC連動が可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスや洗濯室は利用できますか？",
            "answer": "洗濯提供サービスと洗濯室が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "地下1、2階には25台の駐車施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 504
    }
}